超扯警衛！尼泊爾男被疑吸毒竟「被吸」

28歲男子吉瓦尼山（圖左）被捕，法院判刑20個月。翻攝馬來西亞《中國報》

馬來西亞1名尼泊爾籍移工A男，被住宿公寓的警衛懷疑「吸毒」，說要抓他去報警，結果竟是閉門對他施以口交，這名警衛今天被判「違反自然性行為」罪名成立，將要監禁20個月。

根據馬來西亞《中國報》報導，這件事情發生在去年的10月21日，在公寓擔任警衛的單身28歲男子吉瓦尼山，先是叫住了下樓丟垃圾的A男，然後問了A男一堆問題，之後說「懷疑A男吸毒」，要將他送去警局。

報導中說，之後，吉瓦尼山就藉口說A男必須「先換衣服」，將A男帶到該公寓中的1戶空房內，將A男叫到房間中，脫下A男的褲子，「並吮吸其陽具」。

」，因此宣判監禁20個月，從逮捕日算起，吉瓦尼山是在去年10月22日被捕，因此等於已經服刑12個月，只需再監禁8個月。

（即時新聞中心／綜合報導）

死gay佬

方丈份人好小器架

呃撚含